[突發]美國加利福尼亞州範登堡空軍基地 發射了一枚 義勇兵III洲際彈道飛彈 目標不詳

2020年8月4日上午12:21 美國空軍試射了一枚民兵-3型洲際導彈。此次試射的導彈携帶3枚分導彈頭，從加州範登堡空軍基地發射，準確命中了南太平洋夸賈林環礁的預定目標。此次試射模擬了戰時環境，發射命令由E-6“水星”指揮機搭載的“空基發射控制系統”發出，驗證了美軍三位一體核打擊力量的戰場生存能力。

依個直播紐約 唔知點解勁多簡體字反共人士留言, 有時仲多過繁體字

唔想做目標五毛都要奶

Minuteman III Test Launch Planned Early Tuesday from Vandenberg

An unarmed Minuteman III missile is scheduled to pop out of an underground silo early Tuesday at Vandenberg Air Force Base, some 50 years after first joining the military's nuclear weapon arsenal.

Liftoff of the three-stage weapon, carrying a mock warhead, is targeted for 12:21 a.m., with the six-hour launch window remaining open until 6:21 a.m.

For missile tests, the team typically shoots for a liftoff near the beginning of the launch window, but technical troubles or unfavorable weather at Vandenberg or downrange can delay departure.

The military will track the missile as it travels to a predetermined target approximately 4,200 miles away at the Kwajalein Atoll in the central Pacific Ocean.

“The purpose of the ICBM test launch program is to verify the safety, security, effectiveness and readiness of the weapon system,” according to Air Force Global Strike Command.

義勇兵三型洲際彈道飛彈是美國核武庫唯一的陸基飛彈，由1970年開始服役到宜家已經開始老化，近年已經有現代化既計劃，無記錯前幾個月都有一次試射，屬於現代化計劃既一部分

長知識

美軍最恐怖既核力量係水下
有十幾艘俄亥俄級核潛
是但有一艘潛伏係東海某位置浮上黎射核彈
中共一定預警唔切

d comments

你講YouTube 入面嗰啲？

係呀

美國遠程打擊同核攻擊都係玩潛艇，軍艦，轟炸機，係得中國咁中意玩洲際導彈，洲際導彈好易比人攔截，反而潛艇去到你門口再射，百發百中

無知一問，其實一艘潛艇由收總統order到射出核武大概要幾耐？

好近南海

唔怪得真係想砌三亞

其實有好多離開咗大陸嘅人未必係小粉紅
可能忍左中共好耐先離開
尤其係10年前已經離開咗嘅人

通常電影裡要倒數

核潛艇係最後核打擊力量，地面一日仲有核力量都唔會用到核潛艇。

9月開波

范登堡

咁都去到黎巴亂